［笑片］呢隊band打破左難聽嘅下限，完全係驚天地泣鬼神

去片
覺得好笑嘅記得CLS等大家開心下

屌 拉

諗起某校勁band

屌你翻睇都大笑出黎 條片由頭fail到尾 唔知佢地近況點呢

"台上有幾個人就有幾個平行宇宙 超厲害"
youtube comment